再咁落去香港係17年可能有100個學生自殺

今日23/3
係17年第82日
到依家為止死左23個學生
平均3.56日有一個學生尋死
照依個速率落去
香港係17年可能會有接近100個學生自殺

不過死咗100個又點呀
香港咪又係繼續返工返學炒樓搵錢

上年幾多學生自殺？

好
不過我想啲廢老廢中死先

37

其實唔係自殺，係謀殺

而我唔希望細過自己既人走先

係咪
不過個兇手可以逍遙法外
仲可以屌啲學生廢沒用

有時我覺得政府直頭係想睇到多啲學生自殺

我都係咁諗
係幼稚園見到我教嘅學生
都會諗下有日
佢地會唔會自殺

都啱
因為香港係唔需要有香港人

好少見男人老狗教幼稚園

每年輸入5萬蝗,本地人係咁自殺 即將與大陸接軌,真是迫不及待

依家俾以前多左好多
我而家讀緊500人
裡面有40個男仔

咁睇嚟我老了，以前讀幼稚園全部女miss嚟

所以仲想係香港生活嘅你
有三條路俾你行
一係投共
二係移民
三係自殺

又唔好咁講
係依兩三年先開始多

我識你

讀還讀請還請

成撚日話咩班90後捱唔住
自殺中既正常都係到班廢中廢老死先啦
家下問題係咁多學生自殺
好明顯係教育，社會，制度，環境搞出黎架啦

生涯規劃出撚哂事，高分低能又大把
社會環境催谷又係垃圾經濟，唔同技能既人出到黎覺得自己冇前途，錢途
李嘉誠話香港人淨係識炒樓冇前途又係搞撚笑
老屎忽就話後生仔脆弱但就一邊造就依個社會風氣
邊班人令香港變成咁？
咪你班偉大既香港人囉

男老師係行內好搶手嫁

好少姐

好多女

班狗官視若無睹